Cy gisent Odot de Brans escuier seigneur de Chassey eschanson de madame la duchesse de Bourgogne et son gruier es terres de Bourgogne et trepassa le treizieme jour de fevrier et damoiselle Jehanne de Vuillafans sa femme fille du seigneur de Say qui trepassa.